唔好睇呀羊仔。。。

肥

有咩睇....咩

此乃電腦回覆

嘩 肥仔手指 一眼我就認到

勁

nonono

玉手！！！

屌你老母

好白滑

樓主執自己隻手